[尋失物]有無巴打發現呢袋紅色野?

幫個朋友搵失物 急！！！！
有無巴打今日夜晚6-8點途經黃大仙，觀塘，東隧，東區走廊，銅鑼灣
發現一袋棗紅色嘅野係馬路上面，因為我朋友搭的士嘅時候，袋野係車尾箱跌左出嚟
如果有師巴打見過，麻煩pm我，十分緊急，萬分感謝！！

幫推

推

袋野入面裝住件婚紗晚裝
好撚好撚重要

無不過幫你推下

留名